全民運動日 - 黃大仙區市民已經做左運動，佢地而家身體非常健康

相反佢地養既犬隻同犬隻家人就好似身體麻麻，好似便秘咁谷住谷住。

其他區市民，大家得閒就要做吓運動，記得帶埋自己養既犬隻落街，走番幾圈。

大家加油！

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰